老實講，諗唔到今晚利記有輸既理由

車喺有利迷支持之下
利記真係無可能輸

黑哨

你蠢先諗唔到

而家再諗多次

黑哨咋

假波唔計

黑哨唔係理由